台中5日4夜住邊好

網上睇話逢甲同一中
未去過唔知點揀

同問
我揀左台中車站
會唔會好唔方便？

台中真係好難住一間酒店玩五日
可能會上清境之類

有間叫新驛
集團式
乾淨企理
台北台中都住過新驛
整體好滿意

呢間我住過台北
真心推薦
之前係台中係住台中車站 都幾方便
好多巴士都到

住過一間叫逢甲8
好近逢甲
但主要貪佢有覆式房
好正

住過間一中嘅bnb，就喺商圈上面，幾方便

Book左hostle咋
得兩日 其實都係去下逢甲夜市/彩虹眷村/宮原眼科之類
未plan

至於住一中定逢甲
其實個人覺得一中周邊會多啲shopping mall
逢甲其實只係一個大啲嘅夜市，入面都係個啲野

上面巴打講得岩
五日台中我建議你上埋清境，上埋合歡武嶺
我覺得係重點黎

宮原眼科一個鍾可以行晒

唔排雪糕 5分鐘行完

去宮原眼科唔排雪糕不如唔好去

咁淨係市內 仲有咩做

個人建議住台中車站
始終公車多選擇
我個次去台中住一中有少少麻煩
成日都要去返台中車站上車

去過兩次 每次都至少要住兩間以上酒店
因為台中真係無乜好玩
上清境合歡山先係主菜
因為台中車站去逢甲果邊都要搭成個鐘公車
建議樓主用google map star晒想去既景點再決定住邊啦

金典

其實台中市內係無乜野做嫁
台中d景點都係車程遠但去到逗留到既時間好短
我諗你去清境stay返晚會好d

扣扣埋埋得一日半 去唔到遠
咁我都係市內Hea行算

你幾點機去幾點機走呀?

第一日兩點到
第三日早機走

純粹想行下散下心

台中d景點都幾有特色同靚,純粹hea行當散下心一流

落機
台中火車站check in
行下宮原眼科加是但行下
夜晚一中夜市
第二日check out
坐車上清景境
Check in
玩下青青草原
同埋有個市集（唔記得咩名，但都無野行）
第三日check out
睇你想去邊玩

其實台中無咩野玩
我建議台中玩完落台北玩多兩三日

順便去食下野

台中 節奏唔似腥港

都唔知幾正

我就住台中車站 5 分鐘路程既旅店 平靚正過台北啲酒店